應否發起各省打7武漢菌運動？

武漢人一過省，打！

打-＞嘔吐-＞飛沫

我叫人打啫